擺完未呀?

連登仔係咪唔識字？
係咁擺工擺工
係罷呀